{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091858",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "온센 광명점"
    },
    "text": "光明市陽地路19アーバンブリックスB棟237号、238号に位置するSBSペク·ジョンウォンの路地裏食堂では、温泉天丼を味わうことができます。 この食堂は光明唯一の天丼のグルメ店で、ホンパプやデートにたくさんのお客さんが訪れます。 天丼は油を使った料理なので、人によって感じ方が違うかもしれません。 しかし、温泉光明店はお客様一人一人の好みに配慮し、サクサクの天丼を提供するために最善を尽くしています。 このおいしいお店は光明駅周辺に位置し、周辺にはコストコとイケアがあり、多くの人が訪れます。 ただし、当店では注文後すぐに揚げ物を用意するスローフードを採用していますので、お客様が集まる場合は少し時間がかかる場合があります。 駐車は光明AKプラザのような駐車場を無料で最大2時間まで利用できます。 その他にも光明駅アーバンブリックス2階に位置する温泉光明店は外部商店街で探すことができ、広場方面から来ると簡単に見つけることができます。 メニューとしてはきのこ天丼、温泉天丼、海老天丼、唐揚げ天丼、カレイ天丼、イカ天丼、穴子天丼、まぜうどん、温泉そば、温泉うどん、アイス熟柿,温泉サラダ,唐揚げ,団子など様々な天丼と日本料理が味わえます。 店内の写真は売り場の位置を探すのに役立つでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この路地裏食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "SBSペク·ジョンウォンの路地裏食堂は光明市陽地路19アーバンブリックスB棟237号、238号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "温泉光明店では何を味わうことができますか？",
            "answer": "温泉光明店では温泉天丼や様々な天丼と日本料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなお店ですか？",
            "answer": "この食堂は光明唯一の天丼のグルメ店で、ホンパプやデートにたくさんのお客さんが訪れます。"
        },
        {
            "question": "光明駅周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "光明駅周辺にはコストコとイケアがあります。"
        },
        {
            "question": "お店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "お店の料理は油を使った料理であり、サクサクの天丼を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様が集まる場合、注文後にはどのくらい待つことになりますか？",
            "answer": "お客様が集まる場合は少し時間がかかる場合がありますが、お店は注文後すぐに揚げ物を用意するスローフードを採用しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、光明AKプラザのような駐車場を無料で最大2時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "お店はどのように見つけることができますか？",
            "answer": "お店は光明駅アーバンブリックス2階に位置しており、広場方面から来ると簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューとしてはきのこ天丼、温泉天丼、海老天丼、唐揚げ天丼、カレイ天丼、イカ天丼、穴子天丼、まぜうどん、温泉そば、温泉うどん、アイス熟柿,温泉サラダ,唐揚げ,団子など様々な天丼と日本料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "店内の写真はありますか？",
            "answer": "店内の写真は売り場の位置を探すのに役立つでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 468
    }
}